連儂牆之我見

唔好再放咁多心機落去啦
我都認同連儂牆係有佢既作用
但係當你投入太多既時候
e.g 又守 又話要起邊個廢老底 又比人打到斷手
真係唔值得啊 我求下你地啦

我認為對連儂牆既唯一動作/對策就係
貼
比人撕啊?
再貼
有廢老屌or想打人 ?
先走之後再貼 (真係掂到你就要還拖啦)
唔好做其他多餘野啦 亦都唔洗咁上心
咁先做到低成本高效率啊

由佢撕連儂場，上面既訊息係時候要進化

真係花太多心力啦，我知大家都好想出一分力
不如多啲做文宣，揭示政府嘅醜惡啦

[策略] 連儂牆宜貼不宜守

連儂牆係同廢老對抗嘅方法姐
同時有宣傳作用 可能感動到政治冷感嘅人

岩
但係實在唔應該放太多資源同心機上去
我地要做到牽住廢老走 而唔係正面抽擊

要有一個mindset就係你貼完就唔care
care的只會係廢老
好似只有毒撚會留意女神既last seen
女神唔會理毒撚一樣